劉馬車：牛肉有牛味，滑蛋真係滑，拉麵食得出有拉過！

笑到我仆街

講野正常左咁多睇唔慣
btw,呢間野係幾好食，食過幾次

重點係佢點評啲嘢食嗰陣全部都係講緊廢話

唔撚鳩叫當正常架啦

馬車都會賣廣告？應該話有人會請馬車賣廣告？

認真睇得出佢唔自然

由佢一開口個刻已經開始笑

戀童犯

唔識渣筷子

邊個同佢揸機

痴撚線

正式宣布劉馬車係新一代食神

希望唔係間鋪課左金比馬車，搞到咁

滑蛋好滑
牛有牛肉味
拉麵有拉過
蕃茄湯有蕃茄咪
屌你老母

你條on9都幾on9

諗起當年既「石子宏個石係石子宏個石」

見佢有幾下頭DUPDUP其實都幾鄧佢出返黎開心

希望佢好好做人
痴線野留返拍片果陣先做